識電子既師兄幫幫手

想問師兄
砌咗部高達模型
想裝led燈珠發光
機身開個窿用mirco usb插電
要唔要電路板
電阻個到應該點
應該要點搞好

建議你落鴨寮街行一轉先再問